想買眼鏡，egg定zoff好?

有冇ching可以分享下?

我覺得owndays靚啲

其實係咪三間都差唔多?

啲款我覺得唔同 own同egg啲款啱我口味啲

不過我係日本配 好撚扺屌